天水圍女黑警又有偉論 屌哂你地老母

天水圍女黑警又有偉論 屌哂你地老母

佢係平行時空?
全世界都屌緊你地班垃圾狗。
點解佢仲覺得全世界屌緊我地?

721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721

曱甴點會識聽人話

阿MADAM 有無出黑色M血

佢嘅世界可能不足14億零10萬人，14億係班支那奴隸畜牧，10萬係警甴同藍甴